真心問有冇人造星投到票？

留返投比造星4

好早投定

轉咗幾次票都投到

本身有ac 驗證左十世

投到

上面嗰個入極都冇用投唔到，一個就完晒先收到
屌你viutv

事前投晒

今日晏晝投左

啱啱開放投票嗰陣就投咗，好順利

佢一開我都想投，sms都唔比我，屌

12:30分先收到全民造星投票驗證碼
笑死人

投到 本身cloud轉左ben